about the loading icon

Admin 可唔可以set個loading simile 做轉轉轉或左右左右左

唔可以

諗起之前個post
會變咗寫輪眼

就係果個